《烈火戰車》錢嘉樂本來唔使死

如果唔飲支水 唔會噴血

有無醫生朋友解釋下 ?

同埋點解會feel到條鍊重，透唔到氣 ?

內出血緊，

重唔係條鏈，而係條頸脹左

支水係咪加速死亡

咁撞法響醫院門口都唔會救得翻，仲行得講到野呢D應該叫迴光反照

唔係條蔥咩？

其實嗰支係火水

我唔夠佢快

點都死，佢一早死左

因為內臟受傷，大量內出血，而體 內 出 血的既證狀係分 口 渴 ， 但 飲 水 後 會 加 速 血 液 流 通 ， 令 出 血 情 況 更 加 嚴 重 ，出現吐血

個度有7-11咪冇事

有冇link

最仆街都係劉華